{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_025667",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "신포야채치킨 신포시장본점"
    },
    "text": "仁川広域市中区牛峴路49番キル25第5号に位置する新浦野菜チキンは、31年間1か所でチキンを販売する伝統ある店です。 正直な商売で長い間維持されているこの家を信じて訪れることができます。 代表メニューは野菜チキンとタッカンジョンで、野菜チキンは国産鶏に多様な野菜と材料を利用して下味をつけた後、チキンパウダーで調理しておいしく完成します。タッカンジョンは新成肉の鶏に野菜と材料を付けた後、揚げて甘辛いソースと一緒に提供されます。 店舗は広くてきれいで、トイレも完備されています。 デートや飲み会だけでなく、生ビールを楽しむのにも最適な場所です。 多くの関心と訪問をお願いいたします。 車を利用する際は「踏洞聖堂公営駐車場」をご利用ください。1時間までは無料です。 また、テレビ番組「VJ特攻隊（野菜チキン）」にも出演したことがあります。 店舗の位置は右舷路50番キル4で、カカオマップで探す際は「新浦洞9-5番地」で検索してください。 営業時間は平日12:00~23:00、週末11:00~22:00で、月曜日は休みです。 メニューには、野菜チキンのタッカンジョン半々、野菜チキンの大(骨)骨なし肉、野菜チキンの中(骨)、タッカンジョンの大(骨)骨なし肉、タッカンジョンの中(骨)、ゴルベンイそうめん、イカの天ぷら、玉ねぎの天ぷら、大正海老の天ぷらなど様々な料理が提供されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "新浦野菜チキンはどこに位置していますか？",
            "answer": "新浦野菜チキンは仁川広域市中区牛峴路49番キル25第5号に位置しています。"
        },
        {
            "question": "新浦野菜チキンの代表メニューは何ですか？",
            "answer": "新浦野菜チキンの代表メニューは野菜チキンとタッカンジョンです。"
        },
        {
            "question": "野菜チキンはどのように作られますか？",
            "answer": "野菜チキンは国産鶏に多様な野菜と材料を利用して下味をつけた後、チキンパウダーで調理されます。"
        },
        {
            "question": "タッカンジョンはどのように作られますか？",
            "answer": "タッカンジョンは新成肉の鶏に野菜と材料を付けた後、揚げて甘辛いソースと一緒に提供されます。"
        },
        {
            "question": "新浦野菜チキンの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "新浦野菜チキンの営業時間は平日は12:00~23:00、週末は11:00~22:00です。月曜日は休みです。"
        },
        {
            "question": "新浦野菜チキンの場所を教えてください。",
            "answer": "新浦野菜チキンの場所は右舷路50番キル4で、カカオマップで探す際は「新浦洞9-5番地」で検索してください。"
        },
        {
            "question": "新浦野菜チキンにはどんな料理がありますか？",
            "answer": "新浦野菜チキンには野菜チキンのタッカンジョン半々、野菜チキンの大(骨)骨なし肉、野菜チキンの中(骨)、タッカンジョンの大(骨)骨なし肉、タッカンジョンの中(骨)、ゴルベンイそうめん、イカの天ぷら、玉ねぎの天ぷら、大正海老の天ぷらなど様々な料理が提供されています。"
        },
        {
            "question": "新浦野菜チキンはどんな場所ですか？",
            "answer": "新浦野菜チキンは広くてきれいな店舗で、トイレも完備されています。デートや飲み会、生ビールを楽しむのにも最適な場所です。"
        },
        {
            "question": "新浦野菜チキンはテレビ番組に出演したことがありますか？",
            "answer": "はい、新浦野菜チキンはテレビ番組「VJ特攻隊（野菜チキン）」に出演したことがあります。"
        },
        {
            "question": "新浦野菜チキンに駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、新浦野菜チキンを利用する際は「踏洞聖堂公営駐車場」をご利用ください。1時間までは無料です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 433,
        "QA": 551
    }
}